[正視聽]你班防撞撚全部去死，畀車撞唔應該咁處理!

讓數字講真相。

睇呢幾年交通意外數字，全港每年萬幾二萬單，死亡數字百幾個，即係死亡率低於1%。
相比流感，每年只有萬幾人入院，己經有四五百人死....

所以畀車撞，根本就唔駛緊張，死亡率遠低過流感，唔通你流感會叫白車入醫院!?!?
受咗傷擦靚小小藍藥水，貼塊消毒膠布就okay。

搞到咁緊張，根本就係政府同保險撚陽謀，屈9我地買第三保，每年幾千蚊，加埋幾廿億利益輸送。

所有防撞撚唔該去死，等皇天擊殺。